傳說中痴心的眼淚係咪會傾城？

會啊 做咩

好奇問下到時係咪會好冷清

d樓會LUM哂

想當年汶川就係咁

面臨制裁 林奠苦笑 擠不出高興

係李斯